why do we do it?

講真
旅客屌 係因為唔知我地做緊咩
因為佢見到只係一班人阻住佢咁玩電話

咁就要針對呢樣野做文宣 做番多d點解既傳單
佢愈屌就愈要太極番個仇恨去政府同警察到
同埋真心唔好再坐係到玩電話 好肉酸